拜登稱私營監獄條件比公設差 下令逐步停用

美國總統拜登今天下令停用私營監獄來關押聯邦囚犯，他說這些私營監獄會讓人把更多囚犯送入囹圄，無益於改善公設監獄的問題。

拜登指示司法部逐步停用私營監獄，他說，私營監獄的條件比公設監獄還差，在矯正服務、計畫和資源上都不如聯邦設施。

美國為數逾200萬名囚犯當中，有11萬6000人關押在私營監獄，這些監獄都要接受聯邦與各州監管。

拜登表示：「我們必須確保囚犯在獄中的日子，是為他們下階段的新生活作準備。」

國有化共產主義gogogo

唔係睇新聞都唔知美國有私營嘅監倉原來起監倉都可以做生意

有，好似話有上市有reits買架

netfix有套紀錄片講私營監獄、定罪門檻同財團三者之間如何互為影響
喺美國乜都係生意

本來監獄都爆棚，家下再閂門美國真係殺人犯都通街走

同公院私院一樣

私有化之後好多冤案, 好多法官係唔係都判入獄. 有利益輸送.

放晒啲黑人出嚟啱啱好 BLM

睇勁爆女子監獄知道私營監獄唔係咩好嘢

諗起力王

幾時有男女混監

仲有人形蜈蚣３

呢個時候法官又唔可信了？ 有利益輸送了？

登粉仆街到 前兩個月就猛話法官判左冇舞弊
而家拜登擺明放罪犯換選票 又話你d法官判冤案

你平時係咪無睇新聞?

Nope,美國司法制度一向有問題
唔係黑馬，侵或China Joe做，司法制度問題一直存在爭議

冇話過美國法官冇問題 係早兩個月你班愛登力死撐法院冇問題姐

GEO 咁咪仆街?

你班? 何謂愛登力? 你覺得係就係? 好撚心你喇戇鳩仔, 要打飛機就行開啦. 美國本身就有好多問題, 你條戇鳩就以為抽到水.

上星期我先講撚完好撚多人話美國無法治, 但係其實連法治同公義都未撚分清. 我覺得你係討論區唔撚想討論咪撚覆人阻礙閱讀, 仲要吠幾隻罐頭字就好威威咁撚樣戇鳩鳩.

弱智少陣啦 又係左膠果d法治唔等於公義既廢話
長大下啦 你口中既公義根本就冇標準
現實就係程序公義就係最大的公平

私營難控制暗殺滅聲！

屌，美國佬做生意真係多花樣
監獄都有reits

柒咗又死撐, 第一戇鳩仔我一直都唔係撐拜登 加下又轉話 題又講左膠公義.

屌你老母, 邊撚個左膠話法治唔等如公義呀? 法治同公義關左右乜撚野事呀? 我就真係無聽過法治等如或者唔等如公義衙係有分左同右喇. 比幾個例子大家睇睇?

屌你個閪我幾撚時話公義有標準? 你而家就搵比我睇我幾時講過? 我之前就叫人有時間 Google 搵下. 屈得就屈真係好撚垃圾.

長大, 真係笑撚死, 你連我係邊個又唔知又唔識就可以叫人長大. 無啦啦又吹 "程序公義" 係最大既公平. 屌你真係好撚定癮. 柒撚咗美國監獄私有化問題之後就無喇喇講第二樣.

講第二樣就自己走去開另一個 Post 啦懵撚九唔撚搭八

有 , 史泰龍都拍過戲 , 佢做監獄測試員

有無名

google 下new public management就會覺得無咩野

做埋晒啲無關痛癢嘅事

白登又點確保冇左私人市場政府做好過私人做左癌

呢單野好爆, 但係好似香港無咩人講.

有興趣可以睇下 Michael Moore 既片, 講好多美國野.

Capitalism: A Love Story 入面講既 Kids for Cash 一段.

13th，但黑人視角講

你自己條傻鳩屈人地係愛登力在先

大學有讀過new public management，但係冇諗到美國佬監獄都可以私營
再係咁就會好似啲電影咁，市政府外判警察，消防服務。 甚至乎個政府由私人公司營運

私營嘅監倉個獄長係咪要跑數, 會唔會好似五億探長呂樂咁同法官夾定, 今個月要三單強姦, 五單老爆

啲人話美國係間有限公司,唔係一個國家.但估唔到連監獄都由私人公司營運.

咁npm就係對成個class model既顛覆同否定，理論上只要立足法係無問題。

假設某政府俾公務員要1000萬先營運到個監獄1個月，依家有間公司走埋黎同政府講：俾500萬/月我，我就搞得掂，理論上件事係work架

平時點反佢都好，呢個真係算係德政嚟
啲私人監獄合約條款係有保證入獄率，所以成日都塞咗一堆候判入去，其實真係幾仆街要處理

其實係冇講錯
不過真係痴撚線

classic
自

犯人一定餐餐食狗屎
愈平愈多利潤
餓佢地唔死就有人頭收入

而家係咪冇人睇過月黑高飛，好多時監獄表面上就話乜為公益叫班犯幫手起公路起基建，實際係政府同監獄達成秘密協議請平價勞工

或者可以俾錢upgrade靚牛扒餐呢
正常應該會有合約同audit管返呢d野既

有冇玩過監獄建築師
玩過就明哂成個flow
你按人頭/危險度收政府錢
到後面你會發現你監倉環境越差，成本就越低，賺得就越多

有陪審員 判

cxw 呢隻監獄股玩撚完了

真係唔知有隻咁既game
dl緊

未,但要當一門生意嚟做咁啲錢擺曬喺保安嗰度,監犯嘅居住環境求其有張床就算.

我都玩下先

香港有呢門生意實發達

餐飲我永遠都係set最差
工時好長咁不停生產車牌

根本就係另類勞外營嚟

咪幻想
坐緊監點有機會投訴
犯人都無選擇既權利

之前好似有巴打睇好監獄reits

兩皮難d喎
陪人坐監，返shift，入面又重戾氣
起碼3皮啦

一間大房塞廿幾條友，中間全部大通鋪，牆邊放屎坑同花灑
最慳錢

呢個係香港情況姐，google下北歐d監獄睇睇，環境唔錯架

係npm既model下，揾到錢，未必無可能。

連登：
自由市場
政府唔應該干涉市場

一年有幾百億生意

兒登侵粉二元思考法又出現

警署都可以外判

個CEO 支持邊位呀

監獄股

私營監獄幾十年前已經存在，其他國家都有
大家有冇睇過樊少皇做嗰套力王，故事背景就係一間私營監獄

呢個世代真係好鍾意二元分立唔用腦，一味速食，唔all in trump 就一定係左膠，撐拜登

放心，好多日日評論美國政治嘅右翼連登仔都係啱啱先知

美國私營監獄為咗賺到盡
又睇中囚犯冇乜人關心
甚至覺得抵死嘅心態去盡情剝削
例如用囚犯做工廠代工賺錢但只俾極低人工
將囚犯每日餐費壓到少於1美金一日
雖然逐步停用唔代表可以改善囚犯情況
但呢個開始都算係德政

美國自己本身都似一盤生意

OITNB唔記得第幾季就係講佢哋住個監獄被買起咗

未計內部私營犯法野
食水可能深不見底

咁都無關痛癢

大家可以走喇

有d人官會同呢d私營監倉勾結，刑期愈長得政府資助就愈多。

美國法治一向不及英國

關鍵字眼 你班 愛登力

知唔知咩叫逐步停用

有私營監獄咁搞笑

美國係地球上資本主義化最深國家所以依幾年d後生仔先想社會主義，共產主義，美係無論醫療，民生，教育，國防都可以外判教育私校係高過公校幾班係美國生活過就知，公校出黎學生可能係文盲

依個就係美國多年黎左右派經濟學問題，右派經濟學認為只要利益最大化，老母都可以出賣，比如養小朋友，其實一出世送去孤兒院統一照顧長大係最大利益化，家長可以出去專心打工搵錢，小朋友有專人教育，統一教育但問題幸福感無曬，同理，你監獄目的係咩？係想人改過自生，定係只係想搵個地方關住佢幾年係依一方面歐洲就好好多

賺到盡

私營好克薄

個人覺得係德政

好多國家都唔玩，特別歐洲，英國伯明罕監獄就係咁，入邊有可以黃賭毒，你出去放下風都冇問題

Drop to Zero

點樣文盲法？

幫自己鋪路

對於美國人, 任何野都係生意, 包括教育

殺人 強姦 搶劫唔犯法咁咪唔洗坐監唔洗要監獄

美國政府喺80年代開始咗tough on crime，所以多咗好多人收監同刑期長咗。1811-1979 美國起咗711座監獄，1980-2004就起咗936座。但係私營嘅其實只係佔咗全部監獄嘅8%. 多咗咁多人判監嘅主因應該係tough on crime 立場，而private prison lobby 就延續住呢個立場。作為有監犯先有錢搵嘅生意，佢地當然會反對啲減刑期同減刑嘅法案。

呢個亦係點解呢幾年多咗聲音想改革，一來真係起幾多都唔夠，二來好多對少數族裔嘅判決唔公平，三來佢地開始諗其實將毒犯收監解唔解決到個根本問題。

其實唔關事

呢啲係美國外判服務政策嘅問題

唔好乜鳩都敗登 呀侵

高質少少好冇

cctoy風氣係咁上下 有咩都係敗登、左膠累事
風向係吹到美國同中國水平一樣，香港就同北韓睇齊

上面都有正常留言講 新公共管理 同 團體反減刑問題
已經好過選舉嗰陣

大學上堂有讀過， 有研究話d官會判得重d, 因為d犯係廉價勞動力（修橋補路無屍骸果d)，按人頭又有聯邦撥款。

判有無罪係陪審員，判幾多look係法官決定，所以話法官tends to判重d因為對私營監獄有利益輸送，有法官因為咁貪污入埋去坐

美國全部案都有陪審團仲要12人一致通過先入到罪，冤案基本上好少好少，但好多人逍遙法外就係。

睇你有沒權有沒有勢
只要你都有 , 坐監象徵性就得
一星期回家六天, 回監獄一天
如果在香港郭氏家族, 許士仁 同DONALD都是咁 , 連登仔其實接唔接受到

涉性侵未成年少女被捕 元首級淫媒面臨45年監禁

不過，愛潑斯坦於2008年與時任佛州檢察總長，即現任勞工部長的阿科斯塔達成認罪協議，免去有機會被判終身監禁的聯邦罪名，改認刑罰較輕的州控罪，並同意向案中事主賠償及支付律師費。他最終在佛州的州法院承認教唆未成年者賣淫，入獄13個月。惟他獲安排於私人監倉服刑，一周更有6日假期，讓他回辦公室工作，一直為人詬病。

大把連登仔照屌左先

算係德政

係阿,即入面有山寨王咁

等睇WSB 今晚炒監獄股

原來美國一早玩緊prison architect真人版